鳩品360今日係咪全線 close呀

想去睇下野

唔係 岩岩經過一間

邊度

開名啦 邊間

上水

出面無開門?
上水 仲有支那人買

入去幫佢D零食貼紙

銅鑼灣大馬路金拱門隔離 岩岩拆板準備開新一間

屌，我未買即食麵吖。

銅鑼灣都冇close